變左心既女人就如潑出去既水

冇左你一樣得 臭雞

呢d臭雞who fucking care

Eric??